朋友以為我有自殺傾向

話說心情有點複雜 就閉關左幾日 與世隔絕
點知俾個朋友殺出一個措手不及 我冇覆佢機
佢就周圍同人講我諗唔開 有自殺傾向
實際上係沙灘到曬梗太陽
有d咁既朋友 我應該開心好定傷心好